[求救]獨自遊長崎，但sim卡用唔到

幫fd問

人到左機場，但張卡用唔到，機場冇人幫到手，7仔又話冇卡賣，可以點做

未開漫游

有啲卡要自己set返APN

有d要有d唔洗開
張卡有說明書嫁嘛bic camera應該有得買

開左，佢detect 到間日本電信公司，但就用唔到

我fd係用club sim送既卡

Club sim唔係要用club sim app開咩

有，開左，但用唔到

APN未set

睇睇張卡個說明書
有時要入apn

幫佢打左去club sim問，原來未掃qr code
但個code留左係香港

屌....立法禁止on9離港啦

叫佢自己找屋企人幫佢搞，
如果唔係 叫佢自求多福

自從一次近乎上唔到網，會自備一張後備卡